【搬弄是非】HeHe 國泰空少畀空姐嘲問「真、假男生」疑構成性傾向歧視

其實私人問題 咪問得直接啲 有禮貌啲囉
例如: 係咪鍾意男仔? 係咪gay? 有冇男朋友? 之類

乜鳩嘢正常唔正常啫
異性戀同同性戀一直存在囉唔該
乜鳩嘢真假男生, 同性戀就變埋㗎啦?

反問完
條仆街喺背後話「死基佬乜乜」
基唔基關你撚事, 又唔係教壞你個仔
你個仔係咪gay 都好 有你呢個老母
慘過返印度

想嘔

其實個空姐想

點知個Hehe

ig 呢?
好似胡諾言

有家室都仲咁淫

人魚線下面係乜

想比佢屌

連登基佬快d聲討空姐

飛雞真係飛雞
冇撚腦嘅

死基佬

我一定不會讓我兒子喜歡男生

中意男定女你決定咩 你個仔會唔會讓你喜歡女人呀

最好係佢個仔都係gay

日日激死佢老母就岩數

啲老母真係以為可以左右子女嘅性向

死基佬特別麻煩

基佬

死基佬玩開屎眼，特別容易漏屎

個空姐都係撩人開波 等人屌佢個臭閪姐

死基佬咪唔正常囉

除條褲畀佢睇下男定女

Peterpph